# Templating Blade Laravel

<h2>Muhammad Lintang Panjerino</h2>
<h3>Sanbercode Laravel Pekan 3 - Hari 3</h3>
<p>Latihan Templating Blade:</p>
<ul>
    <li>folder project memasangtemplateblade</li>
</ul>
